砌開puzzle嘅入㴝幫下我

知唔知邊到有靚嘅pizzle 嘅賣？最好平嘅

或姐有冇啲Disney 專門店有賣puzzle

銅鑼灣江帆 香港比較耐嘅puzzle店

Ok 唔該你

之前見旺角潮流特區同旺中都有間專賣puzzle既店，但唔知執左未
利申 好耐無去

荃灣廣場有間